誰一臉鳩毛？

我諗起一個人

=.=

是他了

屌你啊

又屌

來到表參道

邊個